有無人勸到絕食陳伯先離開海富

去其他安全地方先

pish

push